相問其實現場點會發現倒果個公安？

？

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

你要記住當一個人好唔專心咁做緊一樣野而佢又望住你既話佢就係警察